Virtual Youtubers討論區（313）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

774 fes

留名

傳教+留名

唔知今個禮拜會長搵邊個上meme

可能無
始終之後就live

今晚聽會長唱歌

無都唔出奇
之後果日就live

聽講尋日話好似有

利申：唔識日文

【Apex】はじめましてこんにちは。今日からはじまるApex配信 #1【鹿乃/花寄女子寮】
克服3D暈

係po
見K島有人講有Reddit shit post

GCQ由普通箱變做中二病箱
san值扣1d6

PTR決戰維尼

鯊魚星期六，日都開live，正

心心同鯊魚collab應該大半場都dead air

個腦變咗唔食san damage

傾劣食

聽心心全場傻笑

Haachama cute!

Gura cute too!

Haachamachama

gura will remember this

心心同jp玩啲人都係dead air

Mashup Bromie 🤙

變返返黎了 damage硬食

Whocha!

頭牙心先仲有約ame玩佢架過山車

中二病箱

or food in general
好搶口

係都po呢個

感覺心心唔計煮野食同精神污染片
個開放程度同冇咁保守到好似彩虹人咁

好彩琴晚唔係死神輸左

V d音樂野真係冇停過

尋晚輸左有懲罰？

牙心: I don't use my brain for memory
Understandable

咁明星正常唔係唱歌就拍戲㗎啦

句尾要加puyopuyo

牙雛LM

湊あくあ

公主
教到好光

屌 曝哂光

輸左既話要好似pekora咁句尾加puyopuyo
依家火雞做緊

原來火雞多人過haachama

無記錯個V好似無開discord

英語圈嘅人叫係開多啲youtube,唔好開bili
↑妄想症Lv5

啲支那人都識講佢收入九成都係支那人,咁其他人識佢老鼠咩

Moona puyo

教到開左夜視鏡咁

Ame 話小休幾個鐘 , 之後再開Minecraft

痴撚線

聽佢9up 啦
肯定又靜靜雞開

開始懷疑佢個時區根本係日本

一諗起個肚仔裡面就係子官

唔講以為b站市場佔有率有9成！
未計中國d錢易入難出
希望支拿仔唔好害人，佢地出糧遲下只出支付寶就好笑。根本無乜現金係市面流通

敗粉好恐怖

有邊個女仔唔係？

rbc 新3D?

佢平時搞開男仔個肚仔

好嘈

キモ

火雞個場好似仲混沌過其他人平時開台玩果陣

rbc終於450k

係

火雞把聲有小小似阿鴨

佢地第一次合作果時好似有講過

問心心而家幾重

阿雞把聲唔襯佢個性格 個人唔夠巴

華生 4點 Minecraft

頭先彈出黎心諗邊撚個黎

入咗火雞場殺左佢

咁大對波 只此一家啦

原來你係狙擊手

反雞大隊長

反雞先鋒

笹清反木第一人

胸懷大志

真係反雞大師

我迷雞第一人 希望大家咪屈我🙏🏻

入左火雞場比火雞食左幾次puyo

再見到你反雞我一定打你

=,="""

mc廢人

邊幾件

要增加曝光率

Nanora

虹狗失格

成個chat都係puyo puyo 嘅形狀

點解鯊鯊咁撚正

過氣水尾鯊

講緊邊幾個
細細聲講我知，我會保守秘密

太陽都未出嚟就minecraft

19號見真章

如果en jp同服就正

咁AME就無目標

然後唔會變MV廢人

咁MC廢人就會變左雞

大波印尼妹

Moona塊皮
巨乳

真·世一 赤匪 4300萬sub
超過8363人每個月課198蚊sc做會員
（不過都係好似只超會長少少，係小粉紅太廢定桐生會太強）

總於明點解咁多mum唔鐘意印尼姐姐
個個白滑大波印尼妹點頂

係威既

點運啲錢返日本

犬山去過彩虹 但落選
彩虹真係走寶

之前輝蛇話開特別通道用日本b站比錢
但唔知其他人有冇咁好彩

好耐無見輝蛇

輝蛇專心睇B站高質個人勢
邊度得閒理youtube d垃圾V

同篇文章有寫10月嗰陣緋赤同接9萬，並且30%人有課金，雖然好威但同時
可以從側面了解到桐生會戰鬥力有幾高，平時同接只有大概1/5左右嘅人但sc量更大

原來holocn 本身俾人印象都唔好

記得入面有條片 大波到傻
［無片］ 大波外傭比Master 調教， 慘比炒魷魚

桐生會其實細數多，姐係真係好多人課sc

4300萬sub

holo冇左中國市場
睇黎就快執

同終國d GDP一樣
唔知吹大左幾多

買返黎嘅
好快打回原形

以前會長高產節目 所以高抖內係應得既
依家會長冇咁多新企劃 咁桐生會果班知咩事
所以會更加團結同為左骨氣 一定繼續課落去

哩啲生招牌一定有特別通融

但赤匪其實幾勁
B站4300萬sub，但完全轉化唔到過youtube果邊

docchi docchi

支那數字信一成都多

内涵比班支那人當含沙射影咁用

norio就結婚不了

每30個中國人就有一個睇赤誹

戰鬥力大概有26鯊 37狗 39狐 41兔 51龍

4點 mc廢人遲到

別尬黑 可能是外國人去B站看

諗起之前有人貼出黎話中國有8成人睇動畫

喜羊羊都當動畫牙？

係咪毒撚特別on9
acg呢啲明明係小眾嘢

6點放緊工 點做宇宙看更

邊有可能有4000萬個毒撚咁多

大約每200個地球人就有一個睇赤緋

愈講愈好笑

中國唔係有六億貧窮人口
窮撚都上到網睇動畫

岩岩都想問

標題欺詐

雜種：全面脫貧

樓下鴨仔

盲反都唔係咁低汁..

係咪今年年尾deadline

華生rip

9億人月入低於2千RMB
其中6億人月入低於1千RMB

應該連電腦都買唔起

sor，j唔落

ゴムが映っちゃった時の反応

好鍾意呢種短髮女造型

ame斷左

鐘意佢呻吟

上面話咩每30人就一個有睇= =

我都係
睇左佢幾條精華片
去左sub
但未有機會睇佢台

咁應該係日本人唔識中文
因為我見到兩個日本網站都有提

得3條友係咪諗住侵埋我玩

佢已經宣佈咗脫晒貧喇

其實緋赤啲clip view好少得一條clip過到一百萬view

係都同我啦
幾時輪到你

本身好鍾意PTGF個樓下
咁佢地個造型又好似 鴨仔把聲又好搞笑
條精華係到 笑死

巴打你唔係單推咩
你隻手指

死返去睇你既HOLO啦

其實窮撚先睇得多, 你睇上三和大神啲documentary, 啲人就係日日打下LOL睇下直播, 而家smartphone又咁便, 但係有成4500萬 sub真係唔科學

今晚邊個唔睇 好自為之

報復性消費
我識得人就因為holo背叛左佢地話要去支持b站嘅V up，結果當時b站嘅sc量全數上升，當中最強嘅就係緋赤

樓下係咩意思

返緊工 bookmark左返屋企睇

DENIED

講錯 應該係耗子尾汁

睇holo既冇人單推
我估

自膠, 原來係上面篇日本report出錯

我初初入坑都以為只推三期就夠
唔會睇其他

唔全部睇曬又點知自己真正鍾意邊個好女仔呢
你話係咪

垃圾驚 播1集棄坑

之前玩迪士尼gay遊都棄左

樓下=PTGF個女主角

冇睇過
而家望到你張gif個腦響起把鴨聲

11月superchat金額
等佢播12月金額
依家會長係¥140,153,339

自己買既SC唔計

睇錯總額

會長有復活藝 唔係咁比的

祖國人真係好勁holo得罪左佢地
死硬了

復活藝都未計落去
上次更新weekly係14號
daily playboard上會長冇神楽すず高

gura個profile張圖有隱藏訊息

唔好學中國人過度揣測

咁留意個支那V做乜

其實佢係日本人定係中國人？完全唔知道

Playboard上daily

似係拜登多啲

日本人，去左bilibili做V up
本來係YouTube嘅Vtuber，sub好似有14萬左右

鯊魚傳心師

所有同支那有關嘅數字睇下就算啦 唔使信

智力差太遠

之前好似踢爆左赤匪計左會員但會長冇計

唔清楚b站點計
YouTube佢應該係計playboard裡面嘅monthly
我睇錯左總額

會長仲有個豬仔錢罌

free chat冇計落playboard？
不過我都唔清楚free chat superchat係即刻收到定要等freechat結束先可以攞

其實仲有廣告同youtube premium收入, 其實都佔好多份

多謝心心介紹 我開住個DEEPL做大學功課好似寫中文功課咁

呢個榜應該係直接superchat收入
冇計其他

好慢

英文廢有咩計

由頭藍到落條尾

近排見到火雞個訂閱數永遠都係同章魚差1k，好似有bug咁

睇多d en組

我D英文仲廢過日文
EN組睇日肉

特登走望望13.8k邊有14萬

竟然係玩其他game

我都係，但有時聽到重複比較多既字就查下
然後睇多d有中英翻譯既烤肉

睇錯以為138k
原來得1萬4
咁同b站45萬差得有啲遠

未同會長collab一律當鯊魚

【歌ってみた】Tourbillon covered by ヰ世界情緒

#05 sing in your world - somunia

あんなに一緒だったのに (Anna ni Issho Datta no ni) - See-Saw // covered by 凪原涼菜

you - 癒月 // covered by 凪原涼菜

心心 MC

BAN左團長個雜談

其實鯊魚有冇提過會長

三期生冇一個係蘑菇的

唱歌個時有提過好似係

依排冇
但以前歌回有專登唱人龍俾coco

佢第一次唱就唱人中之龍果首仲話送比會長

連v藍黃斷日計

唔想被抽成又on9左d

cls

華生又斷

食龍血饅頭

Fall guys而家變到咁難玩嘅

都唔關踢唔踢爆事
youtube冇公開會員數
bilili直頭乜鳩數都冇公開開,佢話月入幾多就幾多

造都做到俾佢第一啦

好似對新手完全唔有善

【MV】比良坂芽衣「絶対唯一☆お嬢様宣言っ！！！～しもべたちを添えて～」【Vtuber/オリジナル曲】

おジャ魔女カーニバル うちなーぐちVer.

インスタントヘヴンfeat.Eve- ナナヲアカリ/covered byキズナアイ × loveちゃん【歌ってみた】

KING -Kanaria / covered by 西園チグサ

season3

希望Holo班薯仔等陣唔洗俾人屌

獅子墜落成狗

一陣有兩個女騎士睇

五大訴求

唔收工咪得

薯仔

呢個掛

nanodesu

佢第四點究竟想做啲咩？佢哋全篇嘢都用代號講嘅話我哋啲正常人點睇得明

Gawr Gura

又藍又有男朋友

明明係風頭火勢嗰陣時 有提過會長

第五項想點

朝日南生日後夜祭
戰隊齊哂 不過撞彩虹holo among us

吸血鯊 上咗位就目中無人

不仲

哇 呢條撲街怪物
邊位巴打

你唔講都唔記得今日虹薯collab

魷薯

終於有連登翻譯組

船長

原來fall guys 又難左

Ban

記得佢係第一個喺live提添

唔讓路

唐巴開獨輪車車虹？

等ban

終於拎到狼媽兩周年個voice
原來喺buyee買嘅要send mail問佢拎
話購買商品包含下載內容，再問佢拎下載連結

李私煙死撚咗咁大件事...
都係唔好講

照開黎睇
只不過兩邊加埋十幾把聲

睇下今次keep到幾耐先

6點nene會限
睇得邊個

緊係睇虹薯

出面勁多po講

魷薯牙屌你

公主原來真係plan CoD 合作
唔知係咪搵35同c8

係街想做看更都做唔到

幾時變架是咪太耐無睇po

係街睇matsuri算

同一句黎喎ching

記起了越食越有味

同街邊死撚左隻老鼠曱甴一樣 , 唔覺係d咩大事

V界雙巨頭聯動

看更LINK

原來兩社聯合既人狼一陣就係
直接記左日本時間1900係香港時間

想要出處

玩埋淫夢梗,GCQ做乜鳩

有老師點解唔搵埋神田

唐巴遲d會整合，好似係

撲緊番去 希望玩夠2粒鐘

正常一個鐘多d就完

支持

我第一眼望到嗰下係唔信

我都唔係好信

出處咪你囉

見蘋果都報埋

吸完龍血即刻縮返

出新聞先信

應該係
Virtual Youtubers討論區（297）

#897 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我知呀
返正講得咁開心

老唐比人挑機仲唔上水

咩挑機

凛月又練車

上位做咗一姐就反轉豬肚就係屎

屌 居然係真

牙祭冇人睇= =

フレン

朝日南果邊5個已經好嘈 一陣聽埋人狼隻耳爆炸

本性

雖然另一邊係好吸引 但我都係睇呢到

我睇緊

有冇新看更LINK 有幾個冇左

但都係冇講咩病死

又要打Jay

有無薯仔

轉生去左閻羅王個箱做V姐

華生又minecraft

有人把聲勁lag

開波！

李私煙失去了一切

開波了

唔記得熄聲，一開波嘈到嚇死我

まつり好清楚

變晒薯片

佢痴撚左線

發夢都夢到

撕紙狗

咁多人講嘢，其實係要點聽

初號機扮清楚

咩佢有收咩?

等睇比人扔出去變初號機

扮清楚既初號機

中間有斷過線

我睇緊呢個暫時冇時
係唔係有啲out of sync

決定睇俄羅斯對唔住阿祭

但係兩邊都唔想miss
人狼開左波除左討論其他時間會靜d
用緊2個mon睇7個畫面

美兔個皮講野個口唔郁

同一張thumbnail 以為冇收到

個個都好清楚

玩自己

巴打口味獨特
一定有好多耳膜

原來之前講多謝大Jay係指多謝周杰倫

會長加乜人做sus

祭哥

神回 雙騎士

當面殺人
定係唔小心撳錯制

郡道台死左

手機睇緊
有無人報下同接

第一次睇彩虹請問有咩要注意？

佢之前都轉咗好耐菊花
都估到會斷線

美兔 8千2
團長 6千3

其他無睇

牙祭得3000 快d入

無一個過10K

開始想玩原神

好野

好紅

你一講完
團長殺咗美兔

RUSHIA又被人屈

笑死比人屈

估到

做咩死既都係彩虹

睇緊俄羅斯

俄羅斯96k

威啦薯仔

其實係叫nanoha 唔係nano

鬥蟲的朋友應該開心死

唔睇魷薯嗎

郡道重開
新看更

叫啦叫啦

初號機------陣亡

俄羅斯既行動抵比人屈啦

淨係記得有Shion sor9

初號機

粽子清楚唱歌 唔爆氣了

一公佈佢地勁開心
可惜有同接bug

巨乳組殺手

團長被MATSURI睇晒

睇嚟多開真係唔計觀眾

阿祭得三千六咩料

團長個地圖卡死左

我冇看更手動開 無理由咁都唔計

hima同祭互相猜忌我好心痛

尾水

廣告時間
7點有king

咁大個event,正常嚟講邊可能一個2萬人都冇
看更應該全部唔計

老師得900個

可能係browser封咗第三方cookies
封咗就唔會喺看更網登入youtube
youtube可能冇計非登入嘅view

愈熟愈懷疑

咁正常係Youtube睇又無登入既點計

正常
一來有班人追狼睇
二來5個分

最後飛咗HIMA出去

之前唔係有廣告bug,自動斬大量觀眾

邊兩個係狼

有可能都唔計
而家冇乜人會冇account

依加都仲有同接bug

牙祭比人追到要禁緊急制

如果團長殺左祭就GG左

9k6定96k

彩虹好廢呀 比人殺哂

彩虹死剩フレン

彩虹holo不仲

初號機把聲

唔殺都被MATSURI篤緊

sus埋

96k有同接bug得番十分一

斷左線重開
無辦法

笑死，玩到而家先踢到第一隻狼

班薯仔玩小圈子殺晒D魷魚乾先

果個我估唔係bug
而係一開始load廣告果下唔計

全部都係團長殺？

彩虹霸凌RUSHIA

原來係岩永個po

我果日睇到心諗岩永係咪太奈冇睇V連虹木分別都要問

其實咁樣仲點叫人落廣告
落廣告都唔計錢

都係唔識刷卡

為左琥珀專登買舊蕃茄玩

哼唱左一句涼宮

見到鑽石追出太空

死左果邊好多人講野

騎士團

團長真係老手
殺得乾淨

係社恐都恰

我意思係即贏 殺埋2:2 雙刀即WIN

唔知有墓

RUSHIA排擠美兔

俾珊瑚推坑？
佢明明唔鍾意食蕃茄

詩音懶醒搞到第一場輸左

假社恐攻心到

魷狗唔好屈俄羅斯ok?

慘叫

冇聽到,原來係細蕃茄仔

るしあのダイヤ

美兔又死

俄羅斯

初號機又叫

RUSHIA張枱
HP -1000

爆氣拍台了

委員長即死

搞乜老師同接得嗰1000

次次都死美兔

斷左再開過黎

爆左 重開

委員長之前玩基本上9成第一輪死

無遊戲體驗

啱啱番到
我睇一姐

美兔同牙潤單獨傾計有D尷尬

天氣deck

係好老尷

笑撚左

玩埋天氣卡組

變左雜談

睇同接以為返返舊年

russia俾委員長嚇到口窒

好撚老尷

舊年牙委破二萬啦

馬自立咁多配件

笑死 屈9詩音

社恐......

其實已經正常數

MATSURI殺到團長了

2個死左反而升同接

終於玩屈人

shion要被屈死了

一開場我仲以為佢拖住嗰舊係屍體嚟

阿委都好尷..係咁講粽子 係好女仔

小學生都屈冇人性

詩音比人屈又唔識反駁

社恐黎

ching要驗眼

第一次傾計差唔多喇

牙紫怕得罪人唔敢駁

咁都EJECT到SHION

笑死

薯狗失格

題外 fubuki個game畫面特別光

小學生

贏左場交，輸左個fd，值得咩

好橙

小學雞死左阿潤多左野講

SHION死，MATSURI 88

社恐

捉完鬼唔記得較為姐

白貓要幫小學生報牛

另一隻狼拿拿林殺一件就完左啦

係咩
電視睇緊感覺無乜分別

木狗淨係FBK

低俗pair係老師牙祭？

MATSURI專殺自社人

本身殺一件已經2:2嬴左

間碟滾回彩虹社
夏匪色祭滾出木

佢第一個殺委員長

呢度踢錯人就大鑊

等陣船長玩東方都唔玩下新隻櫻大戰

邊個係委員長？

有冇可能唔識？

仲可以唔踢人一次

我話佢個名

rushia同委員長依part一定比人剪比人貼post都講委員長爆笑

準備睇巨兔1個打10個

rushia做乜自己1個9UP

mito

MITO
美兔

彩虹社 月之美兔

一番低俗

我覺得今日冇請到 姫森ルーナ同笹木咲好撚失敗

牙粽好慘

會員玩囉

自己mute左又唔開番
做乜

想睇

虹社內戰

可能老尷緊

應該係講完嘢dead air左又mute番

但初號機下下獨行俠咁一定早死

我覺得會信老師

呢個殺法Holo場好似好難見到

大福

YEAH到

9up失敗

好險

2434勢個個都識玩

星姐有次類似

初號機重未解mute返？

がんばるしあ

通咗靈

委員長

偽粉黎 口口聲聲話幾鍾意幾鍾意接左JOB就現哂形

唔開咪先可以做初號機

唔係
向日葵唔識解任

又牙祭

嚟嚟去去都係嗰幾個

首殺擔當

又死先

又死

冇得打機呀

MATSURI自己舉報埋

Mayuyu 神田個啲仲狼

仲未計痴線佬葛葉

リリむ 死ね笑到仆街

委員長轉做實況

唔比委員長玩

玩親都有一個冇得玩

委員長時報擔當

喺邊到都係佢第一個死

委員長ww

前浪死在沙灘上
大前輩就係要死先

遊戲體驗：0

下個殺rushia

rushia

佢地講明可以用passion玩

阿委高ed

唔似鯊王發爛渣

被人懷疑果啲梗係唔殺住

唔好講啦

船長琴日頂唔撚順班櫻戰廚V黑話佢偽粉
係twitter開左火屌9佢地話自己玩晒全作
當日即刻玩番成年冇開台玩嘅櫻戰1remake
唔玩得櫻革命係sega話唔好玩住

花譜 2nd Album「魔法」同時視挑會(再)

富竹mito真係笑到仆街

唔好拎條小氣藍鯊同美兔比ok?

間碟相愛相殺

洗衣機直播出身係唔同d

屈個社恐

Rushia證明唔到清白

快手投rushia出去啦

新王

美兔老屎忽點同

係咩有狼同牙委有仇

委員長有邊次遊戲體驗正常

鯊王發爛渣
鯊廚發爛渣

Jm9俄羅斯成個弱智咁

聖誕狐

咁冇留意到

但問心真係唔想玩今代，冇乜人之餘又冇光武

要人

RUSHIA張枱

收工趕得切睇

Mito 遊戲體驗

Matsuri明顯禁錯self report
但係Rushia都比人屈
Rushia玩親都比人懷疑

牙祭又殺

呢下緊急制救晒2隻狼

RUSHIA怒掟mouse

有冇咁on9

狐王已經察覺一切

3家姐

三姐估早晒

黃上明察秋毫

唔識D人, 投入唔到

唔熟櫻戰但有frd 屌今代

初號機已經唔扮

黃上勁撚到

狐狸係咪出貓架咁撚醒既

黃上通晒靈

如果初號機識玩
一開始祭Self Report個下已經可以直接扔佢出去
不過就係完全唔識玩先好睇

不嬲醒

皇上道長係HOLO場推理唔突出唔代表佢唔勁

L上身

無禁錯, 我主睇阿祭, 阿祭本身就諗住屈俄羅斯

玩足咁多代，今代根本純粹掛名

真 Holo gamer就識啫 乜嘢彩虹gamer

Lucifer先識講野

你個名

木狗唔睇其他
又可以開戰

路西法

平時車post會唔會咁釣魚

佢明恰Rushia唔會屈返佢
醒少少已經可以嘴炮扔返Matsuri出去

太聰明就預左比人殺

フレン先殺黃上

一姐死左
フレン冇啦

低級釣

木狗淨番shion

委員長扮萌聲生主墓都好好睇

Holo同死哂無分別

車post直接屌鳩人啦，洗俾面
個個扮識波，明明有曬數據睇
都可以橕

虹班賤女人

Shion同しいしい同一間房，好難輸

holo玩開冇死人channel但死人channel講野有趣好多

我3場都主睇墓

三鋪都英年早逝

WIN

寫小說

上幾次已經有

上兩次都開左死人房

冇死人channel亡靈好悶wor

原來係咁，多謝指正
睇畫面以為佢殺完人想vent

russia同委員長幾好笑

陰d陰d又反XXX

都唔係依3鋪既事次次玩都9成第一個死

佢依家話係

個間房冇vent走
係果個位殺人Self Report係大忌
不過現場冇人明

bili個同接有幾多水份就…

我懷疑兩邊觀眾自己係度鬥緊同接
冇戲份嘅牙委牙潤同接係咁升
兩邊集中堆高一個

Cls

RUSHIA又mute

最後一場了

然後牙兔就過晒

果個位self report一比人反證就死硬

大家都鍾意聽多啲老尷對話

你派個二打六出嚟同牙潤比？

シオン難得第一次狼，又要重開

Rushia真係好搞笑喎

論箱內位置
牙潤先係2打6

rushia發生咩事都唔知

戰爭係咪要開始啦

比咩同接呀, 望下牙兔先

關咩事,兩個係墓好笑多左人雙開姐

兔；鬥乜鬼

明釣

願者上釣

又係MATSURI
第幾次做狼

同埋睇得出虹觀眾好似冇like片習慣
難怪俾小粉紅屈holo買like

好心未鬼上釣啦
個餌咁爛

又係RBC個問題
冇改名轉運

原來今次花譜出黎講感受

太聰明係早死D

今鋪狼贏

專心啲睇算啦

我要打十個

玩埋cut牌
頭先有cut走左平民

PEKO兔自己開地圖
係唔係俾觀眾一齊玩
之前鴨個七大豆個地圖冇咗

講真holo都冇乜
係會長對抗緊先多

三家姐

黃上駕崩

單方面屌打都叫戰爭？

團長直感中咗

又俾人睇穿

大波竟然有腦

完全唔知已經S3

啱啱先入嚟睇 咁快就準備世界大戰

営業妨害

阿潤好怯
都話2打6架啦

佢真係淆撚到西咁

HOLO裡面既少有大學生黎

讀chem

日本唔係易d讀大學咩

頭先唔跟大隊去O2
抵比人SUS

咪就係 牙潤76萬 咩委員長先65萬 比乜

同mito一齊

團長幾次狼人都識論破

美兔鳩估錯左

殺啦仲諗

shion真係為左玩minigame先玩
唔想做狼又冇咩點出聲

連委員長都屈rushia

牙委咪屈牙粽啦
牙粽頂唔順啦

無啊水,動力係少左

幾個mc級，點夠黎

阿委真係唔識架wo

全程跟住都可以屈

就暴走

佢話左上條task條無郁過所以話牙潤扮做task

鳩up師

咁先有遊戲體驗

唔投/投錯人輸得

驚左牙委牙C牙葵呢啲大物(牙紫出道時)

我都咁樣俾人屈過，好on9
隻game有delay嫁

死都要屈
屈佢做task條bar冇郁

又無mute

俾人屈都冇反駁

扮下工又出糧

有心病啦
牙粽求先咁唔尊重前輩

團長真次反而想信matsuri

學埋隻鬼D衰嘢

班薯係咁架啦還掂播雪花都有人睇賺到錢

美兔要篤死祭了

委員長啲觸覺

Rushia智商上線

唔應該殺團長

牙委

牙潤cls

做咩

臨尾俾返rushia同委員長生存咪幾好

死ねねねね

可以9up盡情黎料

牙粽牙委打完呢場可以做frd子

g chi

G chi

第一場 仲老尷緊 而家咁fd

最強大福

刀完左半秒

牙粽牙委
都幾襯喎一樣都係痴線佬

竟然兩個都活到最後

Rushia：殺人犯！
唔俾祭有機會解釋

G CHI

果下嚇到我個心離一離

終於有委員長生存route

開開心心完場
希望之後多D合作機會

阿委有心結喎

委員長生存路線

難得唔洗死玩到最後緊係咬到尾

咩牙聽日出去同阿水玩

shion幾乎全場影薄

潤委新CP ok?

今日真係幾好睇
兩邊冇暴民認真打

三家姐個宣傳

三家姐高速賣廣告

OMG
虹木握手

6字母

白皇上最後都要宣傳演唱會

我就係睇shion
全場單機玩minigame

專業

原來呢個時侯合作係為左宣傳

2434叫佢宣傳

大家互宣傳

阿祭 專業虹粉

互相宣傳

阿祭好虹

Nga：合作好失敗

牙祭

佢真係講超快

點解今晚無虹木內戰
我最期待既畫面呢

matsuri幫彩虹社宣傳

Shion行行企企又逗一日人工

兔媽好性感

FBK真係好Pro

間諜躝

コウ

牙祭係鬼confirm

大和解

歡迎牙祭轉過黎2434

NGA：點解偏偏係喺唔風光嘅時候合作

比次機會ok?

又要出呢張圖

薯派左有腦果班去

如果派鳩玩果幾個弱智實比人屌到上天花板

握手完場

過嚟同千草一齊玩apex就唔會俾觀眾屌

被人用槍指住

我見到chatroom都話祭係2434

今晚虹木和解

會送花牌其實好閒

呢邊仲未完 食蛋糕

期望下次到
YAGOO田角 collab

コウ3D

但下次換獅白同mio落場應該重好睇

RUSHIA唔算有腦
但起碼唔係風向撚

派星街出去亂屈,實開拖

咁就唔同玩法架啦
今次次係柒下柒下好好笑

果陣彩虹仲係大佬 洗撚理你

竟然PEKORA捱唔捱到第七日呢

btw, 上次初見完GTA都好似冇咗下文

我正式宣布
今次虹贏左

依家都仲係高質過holo

Shion好似除左死左之後成場都冇咩點講嘢

田角快啲搵YAGOO真人collab啦

岩岩睇屌完人釣魚依家完場即刻衝出黎釣

見佢唔拆料整弓心諗

修女

呢度啲人不嬲你釣下我我釣下你咁

走啦，我唔想搞大件事

真不熟

咁快搵到商人已經易玩好多

彩虹再出齊さくゆい就完美
雖然話想加埋かなかな不過應該冇可能

鬥蟲死返PTT

應該真係初見
掃把鴨同gamer好似冇教佢
佢上次GTA又係自己試玩
試完冇咗下文

Gwelu
短到

完左

GTA一玩就online 棄驚不意外

有機搞一次虹男同solostar collab

而家有商人係易好多
以前玩真係咩都自己掘
一路掘到地底最深
好似有成60幾層

巨兔 fams 不仲

はあちゃまわかんない

想問今晚holo撚算唔算睇咗其他

求先牙粽都講錯嘢
好彩有道歉

唔係
佢純粹係唔識玩

理芽20號有live

今晚咁多會限嘅

又笑我牙心

好彩唔係星期六 星期日我得閒

冇睇虹台唔計啦

個LOGO好靚

粒拉

天使貓collab 日本時間11點係okayu度開台
所以應該係天使去左okayu屋企？
不過亦有機會係okayu去左holohouse

講左咩

牙心玩到第3勢力咁

唔係講咗天使 今晚去おかゆ到瞓咩

都冇人手把手教佢玩

7days to die加mod玩先正
兔啱啱賣哂啲羽毛,箭都唔整

又加咗好多新嘢
btw 希望アッキーナ３D搞得好好睇睇

有無諗過佢無左樣野

釣啦哪次不釣

鴨仔騎空

今晚乜都係11點

加埋星街

Shion今晚會限一路簽一路雜談

有冇人諗到虹木合作(大戰)仲有咩可以搞

完左先諗起
搞乜sega想船長遅d先玩櫻大戰？

一星期抽一個獎

可以見識下yuna推理能力了

多到數唔晒啦

Ark

仆硬街
初期羽毛多多都唔夠

new post

r6

彩虹+Hololive + holostar 相體派對

いっぞ！！

煮餸

日本時間10點除左Shion會限仲有會長歌回同miko
睇邊個好

但係除左阿葵仲有虹女鍾意玩ark咩

皇女

いっぞ！！！

Haachama Chama！

聽到都想嘔

仲要用火把打zombie

夜見

最近多左呢邊

鴨仔要人啊!!!!!!!!!!!!!!!

古戰場逃兵

隻狗去偷食 貓要報復

仲以為你係獨角獸

但新版有飛矛其實ok
但見佢有木棍唔用用火把打

連續5日有cover上

各有各玩

勝利を信じて！

做狼就幫人 做人就幫狼

唔知邊個巴打既老婆

人狼驚有狂人職好正常

可以同鴨仔一齊打raid

馬車同Apex嘅話holo玩得勁嘅人太少
Ark兩面都有人玩
而且同社外打pvp唔驚比人話社內唔團結之類嘅
不過缺點就係對立廚

774人狼

冇興趣睇人相睇囉
有咩癮

開波

涼菜

巴打好耐冇見，同老師巴和好未

奇行種

一黎就おりコウ

第一個就ririmu

莉光てえてえ

おりコウ

おりコウはガチ

おりコウてえてえ

果然知道觀眾最想睇咩

おりコウアンチ

兔仔重未整火繩槍一定過唔到血月

cy唔俾開sc?
咁好難引到佢地長玩

本ゲームは株式会社Cygamesの配信ガイドラインに則って配信・収益化を行なっております。

但冇開SC

所以覺得好奇怪
鴨仔唔好玩教學mode啦
開自己個十天極ac出黎得唔得

涼菜又吹咗十分鐘水

舊pc仲要打最後一場仗
新pc岩岩送到未設定好

叫獅白教佢

佢一定以為匿入屋就會安全

Holo係咪得佢紅唔起

涼菜關西人?

都未夠七日就死了

Yuna都係好驚青

其實第一次血月拆樓梯都頂到既

V想玩既應該唔計較SC
例如GTA